天文台幾時會打三號呢？

1878200 搵合長

0730